聽日出黎既手足請 post 不自殺確認書

#手動轉 #不自殺確認書
由於香港已成為一個坐地鐵會遭到恐怖襲擊、出街會無緣無故被無理拘捕、拉左可能搵唔到、乃至生不見人、死不見屍的城市，我現正嚴正作以下不自殺聲明：
✋🏻本人聲明絕不無故失蹤，絕不自殺，絕不發生不尋常意外
- 本人身心健康，剛做完身體檢查狀態良好，有病會睇醫生
- 沒有情困，沒有工作壓力
- 無長期病患，無精神困擾
- 不煙不酒不賭不濫藥、財務狀況穩健
- 無與人結怨
- 極注意人身安全，本人係淆底獸，不會走到高處，絕不單獨行山
- 本人唔熟水性，不會獨自走近海邊、泳池
- 沒有撞邪，不存在驅魔驅邪嘅需要，家人亦不會為我作此安排
- 家人從不虐打我
- 過馬路時精常警剔
- 本人生活檢點有交帶，從不無故失聯
- 每日都會同至少三個朋友溝通，從不令身邊人擔心我的人身安全
📣如果我失踪，請務必要揾到我，幫我脫離危險。
如果我遭逢不測，必然係被人謀殺
特此聲明！
#兩日4單浮屍7單跳樓

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

915行街需知整理